求驅蚊大法

啲蚊又開始出黎
冇覺好訓有咩方法驅蚊

比佢吸夠血

點蚊香

電蚊香？不過唔知有無用

插電嗰啲好似廢廢地